高登記者搵到人講721; 85 呢兩單野

雖然係高登個方既野
但而家國家大難當前，邊邊做到野都要拎出黎睇下

佢講到麻雀館係無辜既，反而係一品雞煲個面出人。

我覺得可以睇下無防

國難當前都唔會睇，大把媒體做咩要睇佢？

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

因為要吸收唔同媒體既野
得到更多既資訊，自己分析邊啲信得過
再用呢啲資訊比我地進步